{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 자연사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約時のチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数が増える場合は、予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の際、パッケージをお選びいただくと、メゾネットタイプのフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場は炭と焼き網が提供され、1人当たり20,000ウォンが追加されます。 また、ペキジ1とペキジ2を選択でき、それぞれにはサムギョプサル、豚肉バーベキュー、貝焼き、夕食、朝食が含まれています。 パッケージ1は1人当たり45,000ウォンで、8人以上可能です。 パッケージ2は1人当たり55,000ウォンで、8人以上可能です。 追加で焼酎またはビール飲み放題が11,000ウォン追加され、刺身が追加で11,000ウォン追加されます。 パッケージ申請の際、予約の3日前に注文してください。 駐車場は可能で、ペンション周辺でのレジャースポーツ体験や学習、済扶島旅行、自転車レンタルサービス、インラインスケートの利用など、様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前に連絡をいただくようにお願いします。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際、パッケージをお選びいただくと、メゾネットタイプのフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭と焼き網が提供され、1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のパッケージにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "パッケージ1は1人当たり45,000ウォンで、8人以上可能です。パッケージ2は1人当たり55,000ウォンで、8人以上可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のパッケージには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加で焼酎またはビール飲み放題が11,000ウォン追加され、刺身が追加で11,000ウォン追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のパッケージを申請する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "パッケージ申請の際、予約の3日前に注文してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレジャースポーツやアクティビティがありますか？",
            "answer": "駐車場は可能で、ペンション周辺でのレジャースポーツ体験や学習、済扶島旅行、自転車レンタルサービス、インラインスケートの利用など、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 690
    }
}